[美國簽證] 下星期見領使點算好

六月grad左想去美國 有朋友係果邊讀書 應該會去一個月 住係朋友到
下星期就見領使visa 點先容易啲批
問左學校拎信 但因為我已經完成左個課程所以說服力唔大
有番pt 有糧單 每月得五千幾 但旅費其實係自己草 到時係咪要同個領使講話係屋企人比
唔想浪費左$1280

聽好多朋友同我差唔多case都唔批 但係上網睇啲人話求其講幾句就批左 我一個女仔炸

一個女仔就算批去到實俾人有排審，你係除恐怖分子外嘅超高危入境人士

B1B2?

咁有咩辦法可以順利拎到簽證 然後順利過關

B2

比封利是

帶多個屋企人去一齊apply會易d(好似係)

太遲喇 星期三就見

Btw我為左草錢去 因為怕自己會eps洗錢 一出五千幾蚊糧就拎哂出黎放豬仔錢箱 依加大概有萬幾蚊 所以我户口係無錢 我仲要係唔keep月結單既人黎 可以點prove 公司信就唔洗講 pt根本係唔交更就得 唔洗請假

一個女仔去，多數唔批

唔明，點解? 怕佢做雞?

上網睇又話九成

係 佢怕非法逗留做黑工之類

最重要係咪撚講大話
DS160你點填 就點答番佢
我見果時問啲問題同填DS160份form一樣
問幾句就approved 準備好嘅文件無睇過

無咩資產，就快畢業

好輕鬆ja
好似你排銀行櫃檯咁叫人埋去傾計
上次問我去美國做乜我話去旅行就批左

想知多啲details btw您係絲？

我得幾蚊係銀行

聽講一個女仔係好難批

d 賓賓眼見就好易reject,應該好快夠quota 未到你既

依家去銀行入錢

驚你做雞

入左然後print出黎？聽講好似係佢地想睇入息 唔係想要您入舊錢落去 會睇得出

我係絲 同男朋友去美國gradtrip
當地有朋友 但冇講到會去探朋友
我話去旅行 會玩晒東西岸
我去領使館嘅時候未搵到工
亦冇做pt
印左銀行戶口比佢睇
但佢望都冇望

最後順利爽快簽到証

入境有無問您啲咩？

冇架
佢地睇心情
同一個情況唔同人都可以一批一唔批

見個陣輕鬆啲唔好咁緊張

你照直答就得
我上年grad個陣未搵到工都驚佢唔批
Ds-160你填番理由解釋 佢可能見咁問多幾句
我d supporting doc佢冇睇過就得左

好好彩 上網見過有少數人唔批 好驚自己就係果少數人
咁果陣去見既情況係點？您都係自己一個去

會著番長褲 我見朝早八點半 希望佢心情會好

交左form喇到時只可以用口頭講 想知多啲details

你話去到美國過關個陣？
有阿我咪話shopping

好似淨係望到半身

個陣問我3條問題
2分鐘走得

都係一條友去
探親
不過係男+19公務員

好似走銀行櫃臺咁
我同男朋友同一時間見 但見嘅人唔同 各自一個櫃臺
但佢有問我見邊個去
我指住隔離(我男友)話同佢去
唔知有冇影響
總之佢問咩你答咩

我巴打

不過面試間房唔係好大
基本上聽到面試官佢地對話
我前面兩個女仔 俾官問完就er er咁答
個官就chok多佢幾句就reject

講吓我面試問咗啲咩
同我打個招呼
去邊同去幾多日
而加你做邊行（大學生）
跟住問你讀咩系，係學士定其他
邊間資助你今次旅行
爸爸媽媽做邊行
跟住就話批咗

排隊排隊排隊
真係冇咩特別 照直答就得

我pt炸 又無公司信乜都無

我媽媽係全職主婦 爸爸就有正職

無visa真係乜都無

全程用英文？怕表達得唔夠清晰 但用英文好似有親和力啲 Btw果兩個女仔係唔識聽定點

總之要話到自己去短程 最好話自己有男朋友之類
唔好比佢覺得你係為左結婚拎綠卡而去
英文差咪叫佢搵翻譯，又唔影響既
唔好閃閃縮縮就容易過

其實畀你拎到visa都無用 到時入境可以隨時唔畀你入
Btw 拎visa 真係睇心情架啦

你英文好唔好? 我自問英文口音幾好， 感覺上只要你啲英文講得好聽嘅話，佢就唔會太理你。 我嗰時去佢問得勁少嘢

我話去一個月就照直答？係咪要求其自己打一份書面行程咁？ 我係果邊有朋友 都係女仔黎 我係咪要講埋自己香港有男朋友 好似要up好多野咁

Ok呀 怕到時緊張起上黎就唔變左唔識答

所以要過兩關 依加連入場券都無

你個理財概念都幾差

千祈唔好講自己有返part time,講屋企人比錢去，利申:前幾日申請唔批

係，九成唔批

i go to school by bus

關咩事
睇條友心情批

係 eps太方便

我個次係成家一齊去申請
好順攤批咗 我個時見好多自已一個申請都唔得
之後自已去美國旅行 入境個時俾人問咗好鬼耐嘢

如果你英文真係唔掂可以叫佢請個翻譯
嗰陣有個同我差唔多大嘅男仔英文屎到要全程翻譯都批咗
至於嗰兩個女仔係面試官問啲好簡單嘅問題佢哋要諗點答

但ds160寫左有 可唔可以話有番part time但係mostly from my parents

點解有啲女仔咁易有啲咁難 唔通真係睇心情？

咁都好緊張 都係睇運

仲問左您啲咩

因為真係好想好想去 同埋應承左朋友

放鬆就ok 佢問乜你答乜就可以啦

比啲信心 輸人唔輸陣 未去都咁冇自信

I go to USA by bus

咁點解唔搞左先應承

sup nigga

應該咁講 朋友叫我去探佢 我話好 同埋自己本身都plan左 係估唔到咁麻煩

多謝您

lm

我一直以為好易申請 果陣佢問左我2句就批左 不過我唔係香港搞

係咪係楓葉國?

其實冇想像中咁難 真係打完指姆 過去同櫃臺 比佢問下問題咁

單身女性係怕你假結婚
你應該早幾個月申請，仲係學生會易好多

係啊

Year3絲一月自己一個成功去咗
我係11月apply 其實佢問咩照答就得 唔洗緊張
緊張可能俾佢覺得你身有屎
面試官當時問咗讀邊間 咩major 洗費邊個俾
去個到做咩 會去邊到先 去過咩國家
好似傾計咁笑住講就批咗
在美聯絡人個到填資料填咗個到讀書嘅屋企人

仲有係佢有問將來諗住返咩工
我答咗留係香港搵工

好大機會ban

好易批，難既話就唔會咁多人去到

講旅費係屋企人比仲易fail
照直講係grad trip仲好

入返哂啲錢落銀行
如果無糧單就同佢講你做私補/其他現金出糧嘅

其實佢要唔批你都吹唔漲
因為每個國家如果每年少於2%人申請us visa 失敗 (即係visa審批率高於98%)
美國就要比免簽(即係轉做esta 唔使貼紙簽證)
而因為香港同支那嘅關係美國唔想比香港免簽
所以啲領事要跑數咁跑嚟fail 夠指定人數

即係萬幾蚊去一個月美國
實唔批啦
連我都諗你可以點生存

唉 知衰了 不過我六月去 仲算唔算學生 因為五月先岩岩完考試

男仔好似特別易

好正 好順利
您都係去一個月？好玩嗎

Target二萬呀 住係朋友到 淨係計食同買都應該夠？

唔識英文 佢有人翻譯
不過主要佢係睇你個樣

問題係連我都覺得少
佢睇完只會增加唔批既機會

單身華裔窮後生女
佢地會落alert嘅特徵你全部中曬
見面果陣誠懇d睇下佢信唔信你啦

咩standard

仲有投靠朋友
即係可以有地方落腳唔走

真係要見之前入一舊錢落户口？

問多樣
樓主上網填form 時宥無填埋自己幾時去幾時返
定填咗未知?

屋企人比

佢有個係問您大概幾時去既 就無問幾時番

咁你就唔好話留一個月
講去旅行一星期就易過關啲

放心
我嗰時女朋友都係咁申請 都批
咪話搵朋友 去邊到景點咁 有咩計劃

認真 ？唔係要誠實嗎 雖然去一個星期真係無人信

要睇下佢點問我 個個問既都唔同

誠實但係你旅費唔夠支持你正常嘅一個月旅程呢

認真咩

我早幾年一個女仔去 講2句就批左
果陣岩岩grad 無業
一簽就10年

不過後來無去到 諗緊再去

我個人意見
interview 時話去1星期, 錢自己返parttime 出cash(e.g. 私補), 有男友一齊去, 諗定去到有咩景點鳩up下 (e.g. 去LA睇USH, lalaland 天文台, hollywood sign etc)
比人覺得你唔係漫無目的咁過去

相反如果你話得少少錢去一個人一個月, 去搵朋友痴屋住, 過去就係同你個fd見面等佢帶你去玩
睇下佢覺得邊樣可疑啲

求details

點解唔去呀

上網睇好多人答私補即刻ban左 同埋ds160有part要您填工作 要寫公司 所以到時無得講大話 我反而諗話去3weeks定1 month好

如果你所謂舊前係指嗰萬幾蚊
分別唔大
話靠父母 玩短程好過啦
冇錢單身女仔住朋友佢第一個篩走你

介唔介意多啲details 您女友都係果邊有朋友？

Btw 我都係一個女仔批咗冇去

我去領使館見個所謂的官
睇落係20幾歲鬼妹
佢剩係問我去美國做咩
我話去睇NBA
佢就批左十年比我
成個過程唔夠一分鐘

我一定會話靠父母 但真係呃佢話去2weeks咁？雖然佢批左我去幾耐都吹我唔脹

下 以為係三四十歲既鬼佬 認真咩

佢果陣點問您 您點答

求其講兩句就批喇 驚乜

上兩星期整完B2
一開波good morning
What do you do for living?
Your first time to america?
Where you plan to visit?
What other countries you have been to before?
Congratulation, your visa is approved.
好撚hea

btw記得印confirmation letter 個日我去有個因航空姐冇帶俾人趕咗出去

問我去做咩:去表哥大學畢業禮
邊間大學: 最名牌嗰間
我本人做咩: 英國讀postgrad
即批
總之比佢知你唔會留喺度就得

第一個question我可以點答 您應該係有正職？

但我可以點講到prove到自己會番香港

我有正職呀
你網上寫application個陣寫咗乜？
呃佢唔到 佢睇住你online個份黎問你

我早兩年整佢見我passport長期出入澳洲就批左, 你本passport多唔多其他國家印仔?

根本就唔使咁緊張，我之前畢業自己一個人去美國都係咁樣
我同佢講係去grad trip
我本身都有準備有來回機票copy
同埋話俾佢聽會去邊啲地方就得，冇可能唔做簽證就book晒啲嘢架嘛
到時候佢問你有咩行程你咪話比佢聽會去邊啲地方囉好簡單之嘛

同佢講嘢就好似平時傾計咁樣好簡單好輕鬆，你越緊張就越出事

但係入美國境嘅時候反而仲麻煩，有簽證佢都會問你好多野，又問你點解有錢去美國Vegas 玩（自己一個）
我同佢講係我阿媽比錢我

我都係一個女仔去申請
廿幾歲 屋企人公司做野

講左兩三句就搞掂 全程半分鐘都無
準備左廿幾三十張紙既文件
點知個官一張都無睇過
（總結：其實都係睇個官心情）

草你老母，字都唔撚識打

照直講，無得呃架喎
表現自信就ok

戶口冇錢難啲喎，叫你屋企人入啲落去？

寫左依加番緊果份pt

有兩個

無visa 機票都唔敢買 入境比人遣返仲慘
我唔知佢會點問我 但佢問我幾多個人去 我話一個人但係住朋友到得唔得 因為ds160寫左我朋友地址

佢一路黑我面咪仆街

唔好咁喇 無proof read sorry

話去一兩星期算啦你咁少錢去一個月佢實唔批 邊有人話咩都要誠實答

我自己搞visa果陣咩行程都未plan淨係知會去LA 跟住填表求其填左LA是但一間酒店 日子電話全部同後來既行程完全唔同

其實真係睇你個樣有冇古惑之餘 仲要俾佢好清楚知道你會返黎 佢問多兩問你咪話本身同男朋友去但佢唔得閒囉

另外book時間最好book每日最晏最尾個時段 我上次就係當日最尾幾個見 班官早收工趕食晏 最後會問得hea d易批d 笑住答佢問題其實好易批10年 祝你成功

會呀但係佢見您突然多左舊錢 其實無乜用 上網睇仲話佢根本唔係想知您户口有幾多 係想知您入息幾多

我book左8:30

我呀媽琴日先申請完 佢話就係問左佢幾個問題之後就成功申請左，我呀媽係家庭主婦無糧出無儲蓄都得 所以絲打應該都得既

我19歲𡃁妹一個 驚我做雞

見領使都算簡單
入美國境先煩

領事

通常你有啲好明顯嘅目標 e.g. 睇波睇演唱會都會鬆手啲

我話去USJ

首先要有入場券

我都想去美國探ROOMATE

改時間啦信我
我果陣準備好多文件信呀但我最尾見佢全部無睇問幾條問題就批左 我都係女仔
summer又返LA啦

去日本唔使美國簽證

會唔會報POSTGRAD呀?

我唔覺
見領事我排隊排咗一粒鐘
interview 咗30秒

去到入境最煩係條隊兜完又兜
埋到immi 條友問完我問題都未答已經攞定個印準備cup 落去

p.s. 去到immi會要你用部機搞自助入境手續
如果部機直接approve 你埋到檯問題都唔使答

去喇！

冇錢
希望25歲前去到啦
都成2年幾冇見佢

我個時去簽又係唔記得咗帶 不過佢俾我當日下晝再去見

點報 ds160寫哂我讀咩

會點先唔approve

正正常常根本唔會唔批, 我見咗半分鐘就APRROVED

我都係自己儲 其實唔難

怕佢揾野judge我 因為我又真係有朋友 又住佢果到 銀行又無錢得幾蚊

我都約左星期三見
不過最驚係唔知醒

唔知咩標準
但我見好多人都唔approve 埋到檯一樣無問題

btw 你搞掂visa 先諗入境啦

你19歲係HD/ASSO GRAD?
可能睇錯REPLY

無錢唔駛驚 最緊要條友睇你順眼

我都係讀緊大學個陣自己一個女仔去LA
見官個陣好強調一定會番黎香港
問去幾耐 去做咩 讀邊間大學 讀咩科
成個過程5分鐘都無
準備既文件佢完全無睇過就批左十年
係LA過關個陣都仲有問我黎美國既目的
都係答旅遊就得

草乜撚呀屌你老母

Emphasise 爹吔媽咪贊助個trip一定無問題

男大學生非FINAL YEAR
準備哂學校信、銀行資料咩都唔睇
傾幾句之後就reject左我

「你去美國做咩?」
「想去xxx去旅行睇xxx同yyy」
「你會去幾耐?」
「一星期」
「邊個比錢你去?」
「我自己」
「sorry，唔可以比你」

準備d文件根本冇鬼用
前面d人廣東話、英文都唔識多隻就比
一係就d學生哥又係英文講到1999又比
我都唔知自己衰咩

有人話唔可以講自己比錢，但老實講一個大學生冇錢去旅行仲可疑啦
又話怕我唔返香港，人地final year去grad trip就得，我yr2,3咁又唔得
奇撚怪

真係越講越燥
貪你美帝多槍擊案咩，驚死堂堂香港人要去美國做野唔返黎
去下旅行都唔得，痴線

條仆街呃綜援金鈴就有visa 咩準則黎

只要你反應快, 唔斯斯縮縮, 佢就批
嗰次佢乜文件都冇睇我

自己比錢，OUT

抱歉都要講, 你個樣生得太柒, 人哋睇你唔順眼

女仔先難批
因為怕你生雙非B

去到問左兩句前後唔到1分鐘就chop印即批

黑工事少
單非雙非先事大
簽證一批就10年
咁長時間點知你會做乜

我都覺得勁易申請 嗰陣我排咗兩個鐘到問野嗰陣兩分鐘都冇就話accept 咗
我心裏仲諗咁撚輕鬆既

有得廣東話架
最緊要你比到個感覺佢係一定會返屋企就得
(E.g. 你冇錢 但屋企人係哂香港 你咪話旅行錢都係屋企比 淨係夠你駛幾日 玩完就返香港咁
佢地最怕你留係果度咋麻

利 有Visa 排左個半鐘 問就2分鐘 前後加埋都冇問超過3個問題

你interview果陣仔細講岀旅行路線應該俾的

通常一次唔批 以後都好難搞！？

去做雞

女仔係難啲既
唔好同佢講你有工作能力果啲
話自己廢青拎屋企人錢去玩就得

所以咪話痴線
去美國有幾貴? 機票來回都係$3000幾，去玩一星期$10000都夠哂
一個大學生點會冇咁既錢?

我有聽過有人分析過第二個版本，即係屋企人比錢都唔APPROVE
係因為自己賺唔到錢所以要靠屋企
證明佢冇自理能力，自己一個去美國玩都好危險

佢講哂啦

我唔知多唔多問你住邊
會問你咪照搭，話之後一齊去旅行

唔知多唔多人 相認 哈哈

Pray for me

HD Grad

咁易 點解啲人講到咁難 您話I will be back ?

儲呀儲呀

會唔會係講話屋企人比好啲

啱呀 係香港唔免簽

緊張起上黎聽唔明佢問乜就仆街 er er er

我個樣好安全

發覺好快批既都係男仔

我真係去一個月架 但講就講1week? 係咪咁

睇黎要九作 因為我真係無plan

聽講係 唔可以唔得呀

好 一定會話屋企人比 但户口果到點搞

龍門呀任佢搬

佢主要睇你
－係香港有冇任何obligation，例如結左婚有仔女，有番工／番學，有重要社會職位，有呢啲野佢就唔會覺得你唔番香港
－買左回程機票未？呢樣都可以證明你會番黎嘅，不過冇上面咁有說服力
－夠唔夠錢係個到洗，怕你冇錢係個到呃人搶野偷野做黑工，至於你放係豬仔到你真係極on9，我建議你攞番佢出黎，放入account，再print左個online statement （要show到你有錢＋你個名）頂住檔先，或者睇下你銀行可以幾快出到資產證明信
不過我覺得都係冇乜可能會成功

姐係佢問我去做乜 我答travel and meet up with my frd???

唔係啦 去幾耐就照直講
講大話比佢知就一定唔批

唔敢買機票 怕唔批 就蝕左 我應該會放番舊錢落銀行先

其實佢應該都唔知

依加又打緊貿易戰
美國邊會仲想比中國人去美國？

我是香港人

HD GRAD會唔會起香港讀書呀?

可惜
班美國佬當香港人係中國人

你未有簽證就已經買定機票？
你唔驚如果佢唔批既話，你張機票變廢紙？

到落地個時點解當初報係一星期 之後黎又黎一個月丫
on9

我上個月尾一個女仔申請都批到
我本身都驚final year 同單身女仔會被拒
但去到淨係比個官問去邊 幾耐 同邊個比錢去
雖然佢知道我今年就grad有再問我真正grad嘅日期
不過最後都批咗十年比我

利申: 話屋企人比錢

咪信佢 係去幾耐就清楚老實咁報
到時入唔到境係你而唔係佢

唔讀落去啦 揾工

不用分得那麼細

真好 我都唔知我幾號grad 學校無講

我諗基本上正常講到正常英文 幾時返 同去邊去做乜就得
上個月旅遊簽証得咗
糧單工作證明乜柒都冇準備
面試條友正眼都冇望過我
22歲 男 有正職

男仔真係好似容易好多

我淨係答佢十一月行畢業禮

我去in都無買定機票 淨係整咗個travel plan
不過佢咩文件都冇睇 齋問問題

你去到淡定啲 唔好咁驚青
同埋強調完咗旅行一定會返香港
比啲信心就應該冇問題

一個女仔可能麻煩啲
我男仔嗰陣就好輕鬆，答得肯定流利就無點追問，印曬啲證明佢都無問我攞，一分鐘到搞掂
但見隔離個女仔英文又唔識聽要翻譯，搞咗好耐，係咁追問佢

介唔介意share travel plan ?

冇條友過黎搵我
我咪俾我個地址佢同電話佢
我叫佢同個官講會租依個朋友地址 去邊到玩點點點
就批咗十年俾佢 我問返官乜都冇睇

佢最後成功嗎？

我單身女仔都批咗十年呀
就咁問我喺邊間公司做同去過邊幾個國家
成個過程2分鐘都冇

我做果間公司唔算好出名 鬼佬都未必識

唔知佢，排前我幾個但係我走咗都未問完

豬西應該快批

叫雞都無人要

我有10年簽證好輕鬆

鳩吹自己有人請

1個女仔去見 就grad
10幾年前全家申請衰左
我唔知又無申報
去到領事 佢問我做咩唔填返落去
話我講大話
講到呢到都預左衰 但最後批左
總結 批唔批都係睇心情

您係近排見完？

你老老實實咁答佢佢就會批㗎啦。

搭單問
如果未買機票同埋未決定幾時去攞到嘅機會大嗎？
同埋一定要有銀行單？
我一蚊都冇會點？

您個名 有聲
老實答係可以但怕佢追問我

Same here

緊乜撚嘢張啫, 你輕鬆啲, friendly啲, 一嚟就問佢 hey how do you do?
問題咪又係問你做緊咩, 會去邊, 有冇朋友喺嗰邊嗰啲
答嘅嘢唔使好準, 唔需要100%真
正正常常, 我包你半分鐘內approved

留名學嘢

普普通通家境清白通常唔會點追問。如果佢問你好多問題一定要直接答唔好遊花園，美國佬最憎你呃佢。

佢唔批你最緊要即場開佢波
唔好俾佢以為香港人好恰

印象中 填160份野果陣好似要寫留幾耐

係咩 太多野 唔記得有冇

呃就唔會 怕佢覺得我答既野係唔符合拎visa要求

終於有樣嘢係有J有著數

好想做男人呀依加

老實答, 唔好答多吹多左阻佢收工, 我上次就係比條鬼話我, 佢無問既野唔駛答 (不過我有公司邀請信出差美國). 回程日子係要訂得實在d (幾號出發, 幾號翻), 唔想買機票, 都起碼出過 schedule 坐邊架 flight, 咩時間, 去d travel agent 查詢, 唔比錢都應該出到張 ( 當報價單 ) 掛 !?

批唔批真係睇彩數, 領事館d人根本無路捉, 睇心情多. 就算批左, 入境隨時又會問長問短. 我入境果時, 隔離條 lane 有個中國妹話入境探朋友, 結果個關員隊左個電話比佢, 叫佢即時打過去揾佢個朋友問野

我去咗三個禮拜東岸啊 好凍
我平時唔好博物館都覺得個邊博物館幾好睇

我先去加拿大
之後先係溫哥華去美國
所以唔會變廢紙

台狗幾多國家要簽證又唔見你講

一個排21 一個排32
香港全歐洲都唔洗簽

繼續打飛機啦 台狗凈係識呢樣架啫

Travel agent果啲就搞唔切啦 但schedule係咪自己打一張野print出黎？但我去一個月喎

照答一個月咪得 最緊要係証明自己唔係想拎綠卡而去
其實冇咩好怕~ 有咩事叫翻譯先

黑工
女仔黑工 睇過睇過

澳洲 香港ETA方便過台仔唔知幾多倍 兩秒就批
仲有泰國得香港有免簽
大陸仔台仔都無

好難批㗎，祝樓主好運

諗住再申請visa好嗎
之前DQ左
今次驚再次dq

冇信心架

btw可能我final Year佢驚我係果邊打黑工，又唔會返黎，係香港有返pt代表有自理能力，唔會返香港 我心諗，屌

你仲要讀完 自己小心

你咁撚緊張做乜鳩佢係批就會批
佢唔批你扮乜鳩都無用

係香港做pt真係正常不過

我有寫有番pt 無得唔知 不過到時應該會話大部分係屋企人比
聽您咁講您既對答都好正常

$1280拎去搏架

泰國俾大陸落地簽

台仔秦國都有落地

我係想講台仔淨係贏美帝

我上次去簽
有兩條隊
一條英文冇人排
一條中文排100人+

樓主英文好可以排英文隊,會快啲
同我覺得小D 機會比人DQ
目測 ：中文隊7,8個中1個DQ
英文隊得我前面條臭8 婆比人D手Q

一個女仔 好難會過
但你照直答啦 批唔批都唔到你話事

女仔真係好蝕 乜原來仲有分中英文

就grad 都上黎咩都問一餐覺唔覺得自己應該defer 多幾年

樓主原來仲未見

單身女仔唔批

好奇姐 唔係重點

後日

你有拒簽紀錄個底花左
搵到有紀錄問下你好正常
佢搵唔搵到理由唔再比你係另一回事
如果佢地係睇心情比簽證唔駛跟例
呢個thread大把牙斬斬嘅傻仔無簽證

今日見完輕鬆！！

你去邊？
玩幾多？
帶左幾多錢？

Have fun

有J真好

您去幾耐 帶幾多

我今日去申請左J1 VISA
大概去五個月左右
帶兩萬蚊
因為我去度果邊做野有穩定收入

你冇J? 但你可以有B

聽日見喇 今日先拎左學校信

好易批
旅行同留學都apply過

show俾佢睇來回機票，行程嗰啲

上次去Interview佢都係問

去美國邊度？
去做咩？
除左美國，以前去過邊度？

好簡單咁答咗然後就批咗10年俾我
咩extra文件都無print過

不過真係好睇個官心情
格離counter嗰個官查家宅咁
又問做咩職業 係邊度畢業 讀咩major

草你老母

未批visa 唔敢買機票
行程係咪自己用word打幾個景點咁樣 ？

死 怕佢聽日心情唔好 您係巴？巴好似容易好多

放心 同你情況一樣都係final year 絲 特登早啲2月去簽搏仲有大半個sem 之後批左
佢完全無睇過我啲proof
自然啲唔好俾佢覺得你有野呃佢

唔想成為果3%

我係先買機票後整VISA ，而加機票平$3xxx，過多一排就會貴架啦！

琴日申請今日可以拎得架啦

睇左機票 勁貴 五千幾 我去SFO

聽日見喇

唱美國國歌

人地見你正正常常通常都批
唔好驚驚青青口窒窒咁

我都係咁
我print咗啲文件去
佢睇都無睇過
咁就十年自出自入喇

又係巴打 有J真好

遲左少少出門而家好淆
祝你好運喇

見咗未

懷疑做港蝗